大家唔好互屌！！！

呢排一連串抗爭期間，我同其他frd都會不時覺得「衝還衝都唔係咁鳩衝吖」「咁樣守/圍住有咩意思？」但一次又一次，呢啲看似無用嘅行動又有時會有意外收穫
見到今次油塘單嘢大家開始互屌，切記：

兄弟爬山，各自努力

大家可以討論，可以發表意見，可以講下自己覺得點樣做先好，理據係咩，但要相信前線手足！相信佢哋有智慧、有能力作出最合適嘅判斷，大家揀唔同嘅方法無所謂，之後互相補位提點番就得

今次單嘢我覺得，和理非有和理非方法做，勇武又有勇武方法做，A餐同B餐，睇大家成本同能力，無話一定要揀其中一個。勇武話唔可以一味打不還手，要自衛保護自己，我覺得好合理，俾著我喺現場都會打鳩個廢中；但呢位義士堅持打不還手，唔係縮沙係企硬，就係要話俾全世界知「抗爭者唔係暴徒班廢中先係暴徒」，呢份情操亦好值得尊重。今次呢單嘢同埋連儂牆in general，其實都係宣傳一部份，對象係淺藍淺黃同中間派市民，呢位手足堅持咁做係有佢嘅宣傳效果。

我同意呢啲情況其實係應該自衛，身邊嘅手足亦應該保護被打嘅人，但義士有佢嘅判斷，大家唔應該屌佢on9！！！

大家唔好互屌，繼續努力

祝 武運昌隆

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

3m super 77 . 一噴一貼, 2秒都唔使